有冇人記得以前英皇教歷史既補習老師Johnny Chow?

記得佢肥到講野會震波

D 筆記都幾廢下，同佢所謂嘅tip 題....

筆記好行貨 技巧都係上堂教下 當年自修AL歷史補佢攞D